熱狗牙泰幾時自爆DQ比我地新界西玩補選

牙蓋想參選

想做蛇頭

牙泰扯旗仔單案都未審然

蓋清參選帶班老嘢去搵yoyo？

含左撚未

溫完書去
廢事同班老人家爭位喇
關愛時段

人地有國屍加持，皇天保祐